今日係連登第一個2月29號

光復香港 時代革命

First leap day of LIHKG

831

721

五大訴求

721 831 1001

缺一不可

連登加油

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

希望都係最後一個

香港人仲見唔見到下一個2月29日

你個臭嘴就最後一年用到啦

咁就四年 唉

推

不忘831 今日記得網上集會！

現場見啦！

你就真係最後一個喇

光復香港 時代革命
希望下一個2月29唔洗再講呢句

返高登啦你

榮光歸香港